點解啲人放屁放得咁自然

喺我面前經過之後就呠呠呠呠呠
以為我唔知你放仲望我一眼
到底係咩居心

摩斯密碼

加速扒你頭再回頭一個勝利微笑

當你係隻食屎狗

我望你係想睇下你覺得臭唔臭

專登又要講出口咩

原來係你